{
    "Home": "主页",
    "About Us": "故事",
    "Dim sum": "点心",
    "Seafood": "海鲜",
    "Teahouse": "茶寮",
    "Weekdays": "周一至周五",
    "Weekend": "周六, 周日",
    "Menu": "菜单",
    "Dinner": "晚餐",
    "Weekday Lunch Start": "上午10点30分",
    "Weekend Lunch Start": "上午10点",
    "Lunch End": "下午3点",
    "Dinner Time": "下午5点 - 下午9点30分",
    "Phone": "电话",
    "Location": "地点",
    "Contact": "联络",
    "Gallery": "画廊",
    "Our Story": "我们的故事",
    "About1": "美食坊海鮮閣位於東灣聖利安卓綠屋。美食坊由一個從事餐飲業超過三十年的家庭創立，是中國美食的現代組合，從香港到廣州再到亞洲其他地區，菜色出品全球調配，在吸收傳統粵菜精華的基礎上不斷創新，務求美味賓客能享受星級環境，高效周全的服務，還可以體會溫暖的人情味。",
    "About2": "Fusion Delight來源於Delight Garden，早在2011年於同一個地區開業。隨著時間的過去，我們務求賓客可以有不一樣的體驗。搬遷後，美食坊走高端時尚路綫，主打個性宴會定制，從美酒佳餚到場景佈置，無論是喜宴婚宴，還是壽宴生日宴，專業強大的團隊都將會為賓客提供創意精細服務。",
    "About3": "我們計畫將內部更新為顯示的圖片，展現一個全新的美食坊。",
    "Dim sum menu": "点心菜单",
    "Dinner menu": "晚餐菜单",
    "Popular Dishes": "热门菜肴",
    "Honey Walnut Shrimp": "蜜汁合桃虾",
    "Chinese Fried Squab": "炸乳鸽",
    "Prices": "價格如有變動，恕不另行通知",
    "Address": "地址",
    "Address Link": "https://goo.gl/maps/NBrZ5dzDVUcSQ6Bf7",
    "Business Hours": "营业时间",
    "Open Everyday": "每天开放",
    "Updated": "更新至 2022 年 3 月 24 日",
    "Map": "https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3157.330361218533!2d-122.13845338474496!3d37.688439824895234!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x808f903617db0b59%3A0x1c576a5f8165d6df!2sFusion%20Delight!5e0!3m2!1szh-CN!2sus!4v1647740429383!5m2!1szh-CN!2sus",
    "Contact Information": "联系信息",
    "Booking": "预订",
    "Special Requests": "特别要求",
    "Booking Information": "宴會和特別菜肴（乳豬，乳鴿，各類海鮮），請打電話預定",
    "FAQ": "常问问题",
    "Reservations Q": "你們接受訂位嗎？如果可以，怎樣定？",
    "Reservations A1": "早上，我們不接受訂位。可以進店取個號碼。",
    "Reservations A2": "晚上8人以上接受訂位，可以打電話到510-895-1818, 510-614-1816，訂位我們只保留15分鐘。",
    "Dim sum Q": "晚餐你們會有點心嗎？",
    "Dim sum A": "傳統上點心只在早上享用，我們希望保留原創。因此，我們晚餐不提供點心。",
    "Gift Q": "你們有賣禮物卡嗎？",
    "Gift A": "我們沒有賣，但是我們會考慮",
    "Sorry": "对不起",
    "Cant find": "我找不到你要找的东西"
}